求教 2021 OU interview

無知一問，小弟準備interview BBA SPORTS
英文底差，interview如果in衰咗，可唔可以再apply program。定係OU 有出席interview 都會有offer

利申：有無巴絲，知大約in咩

第1part 自我介紹 可以用中文講
第2part 抽個英文生字 叫你叫2分鐘

完～ 全程15分鐘都唔使
唔使咁緊張，正正常常都會收你

第2part可唔可以都係中文定英？

第二日仲有個written test 有無tip比

第二part 一定要英文

Written test 係MC 考吓基本Grammy 嘢

英文speaking 好差 希望收

差咪唔好讀囉..咁辛苦做咩呢？

加油啦 巴打

真係好簡單 我抽到個字係‘Test’ （佢係Excel 1至20叫你揀個數字 睇吓你要講邊個英文 我個陣揀eleven 唔知佢有冇轉）不過其他應該都唔難

利申：我英文得2 都覺得好容易

巴打 ‘test’你點樣作故仔

有冇話第二part炒得太金係咪會no offer

想問係group interview定individual

因為用Zoom 所以得individual ,但如果係Nursing 收得嚴啲好似就要group

我想問完係咪晒兩part之後係咪就完 完咗第二part會唔會問其他嘢(e.g.點解想入呢科 同埋點解揀呢間學院 佢會唔會問呢啲嘢)🥲🥲 sorry 我好似好多野問

Non Jupas ou 政政仲未收到interview

第一part 自我介紹就要講下自己點解想入

完咗第二part 最後會問下你有冇咩問題想問佢

Ching 可唔可以過幾招比我 想知你嗰陣係點講點解想入🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🥲

1.話自己本身都讀相關學科嘅
2.刷下鞋 查下你個科有冇profession 出名 講佢係咩journal出過文 相信跟佢學到野
3.講下最近新聞 同呢科有關 有乜啟發所以想入呢科

全英文in?

竟然係全英文 我見其他科好多都會有少少中文

垃圾OU不得好死

都大都唔係大學

到時上網偷搵資料 佢知唔知的

另外ching知唔知 BBA既hotel and sustainable tourism management係點in 希望都係part 1自介同part 2抽字laaa🥲 btw多謝你比tips我🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️